有D人覺得連登似高登, 我反而覺得佢似...

台灣巴哈姆特哈啦區

似城市論壇啦
咁多冇腦憤青極端本土狗
同啲維園呀伯差唔多，係立場唔同姐

連登 討論區

只上高登，其他不了

似高登？你傻撚左呀？邊忽似

想呃GP換頭像SKIN?

憤青程度同大陸天涯有得揮

俾個通知你